（急）有冇人識大埔 tg admin 黑警死全家 巴打

巴打係gp到講完「我頂唔順了
各位有緣再一齊奮戰」就退左grp，del埋tg ac
有冇人識佢可以聯絡到佢？

推

Push

push

黑警冷血，林鄭殺港

巴打快啲出返黎

Push 巴打唔好咁傻

推，幫幫手

Up

推
唔可以咁樣失去義士
我地最需要呢d義士

推，一個都不能再少

推
好撚擔心佢
佢睇完太古義士之後消失左

推
有人真係識黑警巴麻煩出出聲

冷靜

呢位巴打admin見到今日有人犧牲覺得好唔開心
有無人識得佢可以contact到，好怕佢做傻事
好似係住係大埔廣場附近

聽日就一齊奮戰啦！
不散！

唉 為左個垃圾政府 唔值

緊急，推

急推

唔好咁傻呀

推
希望幫手搵人

推，希望快d搵到佢。。。

有消息話大埔有人跳樓

推
千奇唔好有事

推！

撐住啊

唔好又多一個
香港唔值得你咁做
巴打 堅持落去

係咪真？唔好亂咁講

pish

唔好

唔好我地需要你

...

Source

有冇post去大埔Facebook page

唔好為個八婆死

唔好做傻事呀
我地一個都不能少架

唔係自殺 係畀黑警逼死

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

Push
你跳班高官黑警仲開心
佢地只會馬照跑舞照跳
唔會覺得良心不安
要犧牲唔係咁犧牲

發夢某 reminder channel 見到

希望唔係真

各位義士香港仲需要你地

喂 識佢真係去搵下佢
唔好做傻事 仲有我地撐住

推！我地一個都不能少！

唔好呀巴打

推，唔好死呀

推
大家幫幫手搵搵

唔好呀

唔好死

推！千祈唔好做傻事啊！
香港人一齊奮鬥！

邊個位 我依家可以過去睇下

親者痛，仇者快
留下有用之軀

大埔邊到？？？

推 唔好呀

唔好死呀，學愛爾蘭共和軍炸佢老母臭閪好過自己去死

應該大埔中心

唔好做傻事！

PUSH

好似住大埔廣場附近

求巴打報平安

巴打，咁樣死咗盞益鳩咗林鄭，香港地有良心嘅人買少見少嫁啦，唔好再犧牲

[突發］[緊急］請阻止再多一義士作無謂犧牲

連登巴絲打們：

有一位前大埔谷Admin，叫黑警死全家，懷疑係大中企跳。

另一位係海怡半島。

若有情緒困擾，請與身邊人聯絡！

謝謝。
219

屌唔好有事

推 我哋一個都不能少！

屌 唔值得為7婆咁做
要諗屋企人

一個都不能少啊巴打

唔好再有人犧牲啦

已經搵到佢 safe

搵到人啦 多謝大家推post

不撤不散
聽日見

pihs

推 一個都不能少

source

Really ok??????
差啲出左門口

Really

我已經出左門口，堅定流

佢中同聯絡到佢啦

真係?
希望可以好好咁同佢傾下

推, 唔好做傻事呀!

咁就好

幫手搵人啊屌！！！

Tg gp入面佢中同已經搵到佢

我地要奮戰地底，唔好為左啲仆街結束生命，要死既唔係我地

搵到佢就好

另外想問問 我都係大埔人而家個grp係咪已close唔再入得？

係就太好啦
一個都不能少

聯絡到姐，但有冇自殺意向或危機？

之前有係公海同佢傾過計 唉 唔好咁啦

丫無野了 原來大家係主做人權關注嗰堆
我怕自己唔夠能力幫手
各位努力！

一個不能少

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

海怡呢!!!!

唔值呀

推， 唔好犧牲呀

佢情緒好返未?
叫佢唔好咁傻

咁就好，我都出左去搵⋯⋯

辛苦巴打 快啲翻去抖下

心情可能有D波動同低落
而家冇事
我地會不斷跟進

對住冷血嘅人，死諫係冇用，我哋要行出嚟，比全世界睇到，借助世界嘅力量，救香港

求下大家唔好咁傻

巴打唔好做傻事呀 快啲上水
我哋咁多人同你一齊面對！

已經有人揾到佢啦
多謝咁多位巴打推post
連登有愛

知道大家可能呢排都好大壓力，一齊加油

海怡無事 大埔無事
[突發］[緊急］請阻止再多一義士作無謂犧牲

我一出門就見到兩架消防車去太和，以為係佢即刻跑過去

一個都不能少

好彩大家唔好做傻事

大埔人幫推

咩料。推

雖然好罐頭但我一定俾大家知
香港仲需要你唔好做傻事
記住!!!!一個都不能少
如果想搵人傾下
可以聯絡我地
Email：esmiley@hkcys.org.hk
Website：
FB：esmileyhk
IG ：esmileyhk
WeChat ：esmileyhk
Whatsapp：6280 6281
Telegram: esmileyhk

或者搵以下嘅方法

香港紅十字會
36281180
六月十三至十四日
(1000-2200)

Open嗡(24小時)
Whatsapp:91212012

關心一線
27778899
(星期一至六)
1400-0200

香港撒瑪利亞防止自殺會
(24小時)
23892222

生命熱線
(24小時)
23820000

救心熱線 5181 5501
(星期一至日早上10點至晚上10點
可Whatsapp)

有需要幫手可以立即出黎。希望佢唔好做傻事，同人傾下唔好屈住

唔可以再少一個了
Please don’t

唔好咁呀⋯⋯

巴打自殺係恥辱 對住班冷血政魔冇作用
要死就一齊戰死沙場 唔可以比自己既血白流

我以為佢係因為早排籌備搞到太攰先咁講
希望佢無事

要死就一齊戰死沙場

推呀

大埔人
要死嘅都係戰死沙場呀

我係gp入面黑警巴做野好有心有力的，為咗612佢幾乎無訓過mon住啲最新消息同物資

push 唔好再畀任何一個自己人無辜犧牲！

巴打 加油

推 唔好有事!!